【打死都戴口罩】衛生防護中心4/10接獲懷疑伊波拉病人

屌你老母我坐監都要戴口罩
一陣死撚咗政府你賠俾我？

全民口罩

保障生命

推

唔好「出師未捷身先死」
戴定口罩 保護自己！

注意：戴咗口罩唔等於做到蒙面效果
部分人天真地以為用衛生理由戴口罩呢個合法豁免，就破解到蒙面法，但其實係跌入咗政府圈套。試想想，之前後排嘅和理非可以合法地全身black bloc，先至能夠cover 到前線勇武手足，增加政府搜證困難：但而家即使後排嘅和理非戴咗口罩，客觀效果係喪失咗black bloc 嘅精義，變相isolate咗班前線。